一人一首細個覺得好難聽，大過先識欣賞的歌！

而家果啲

藍孩子
屎塔肥真心高汁

由細到大都覺得電燈膽好聽(non-live)